HKU notebook ownership 4折

狗唔狗衝好

本身點解會賣咁貴

Dell自己先係賣1皮, (標原價21k)
多8GB RAM 同256GB SSD 就話原價係24k

係喎舊生都可以買，咁o岩要買notebook

清，部機完全唔值呢個價